[TTV] NS 牧場物語 重聚礦石鎮

做有錢人好痛苦，所以野都垂手可得，毫無挑戰惑